{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113461",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 스타글램핑펜션"
    },
    "text": "ヨンウォルスターグランピングペンションでは、2202-03-14から05-24まで予約を受け付けています。 予約可能な日は火曜日です。 予約の際、ブルモン(1万ウォン)と炭火(2万ウォン)を使用する必要があります。 火曜日にスペシャルデーとして客室販売され、バーベキューとキャンプファイヤー(3万ウォン)の利用が必須です。 退室時、客室整理後に退室点検を受け、グランピング場の垣根内では絶対禁煙規則があります。 テント内で喫煙する場合は、すぐに退室する必要があり、バーベキュー火鉢の使用は禁止されているため、屋外テーブルを使用する必要があります。 施設什器破損や紛失の際は、直ちに管理者に連絡する必要があります。 ゴミはゴミ袋に分別して捨てなければならず、ペットは清潔管理上入室できません。 10時以降はバーベキューや高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。インナーテントでは飲食物や火器を持ち込めません。 最大収容人数は5名で、超過すると追加料金が発生します。 バンバンを利用する場合、飲食物の炊事や所持品の携帯は禁止され、年代別の指定場所を遵守しなければなりません。 入室時の消火器と非常時の避難通路を確認する必要があります。 訪問者は清浄自然環境と親切なサービスについて非常に満足そうに評価しております。 また周辺にはビョルマロ天文台、キムサッカッ文学館、寧越御羅淵などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約可能な日は何曜日ですか？",
            "answer": "予約可能な日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "スペシャルデーは何曜日ですか？",
            "answer": "スペシャルデーは火曜日です。"
        },
        {
            "question": "スペシャルデーにはどのような利用が必須ですか？",
            "answer": "スペシャルデーにはバーベキューとキャンプファイヤーの利用が必須です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を受ける必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理後の退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "グランピング場内での禁煙規則はありますか？",
            "answer": "グランピング場の垣根内では絶対禁煙規則があります。"
        },
        {
            "question": "テント内で喫煙する場合は何をすぐにする必要がありますか？",
            "answer": "テント内で喫煙する場合はすぐに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー火鉢の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー火鉢の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設什器破損や紛失の際は誰に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "施設什器破損や紛失の際は直ちに管理者に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ゴミはゴミ袋に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは清潔管理上入室できません。"
        },
        {
            "question": "何時以降はバーベキューや高声、放歌、または喧騒な行為を避けるべきですか？",
            "answer": "10時以降はバーベキューや高声、放歌、または喧騒な行為を避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "最大収容人数は5名です。"
        },
        {
            "question": "バンバンを利用する場合、何が禁止されていますか？",
            "answer": "バンバンを利用する場合、飲食物の炊事や所持品の携帯が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのように評価していますか？",
            "answer": "訪問者は清浄自然環境と親切なサービスについて非常に満足そうに評価しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはビョルマロ天文台、キムサッカッ文学館、寧越御羅淵などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 517
    }
}